方丈好小氣，而家嬲豬罷工了

點算呀.. 而家方丈真係嬲啦唔開工啦... 咁政府無人幫佢啦... 好可憐